近十名港青據報西藏被扣查失聯 有港大學生 家長求助港大

港大學生會媒體校園電視昨日深夜報道，微博曾流傳片段，指有香港大學生在西藏珠穆朗瑪峰大本營被公安扣查，而片段中有正就讀香港大學的學生。消息指有團友曾於社交專頁發佈「光復香港 時代革命」或其他支持香港民主自由的字句而被扣查。片段後來於微博上刪除。

港大學生會校園電視引述學生會署理會長黃程峰指，港大校方及學生會經已聯絡同學家屬，而學生會亦有向律師團隊聯絡。

《明報》其後報道，黃程鋒表示收到消息，約10 名學生昨在西藏近珠峰遭公安扣查，與家人失去聯絡。有同學的哥哥收到在西藏的弟弟通訊，稱遭公安扣查，其後失去聯絡，未知現况。港大發言人確認，收到學生家人聯繫求助，「暫未能準確掌握當中港大同學的人數。目前已聯絡到多名同學的家人，會繼續聯絡可能涉及事件同學的家人，了解情况，盡力提供所需的支援及協助」。

The world is watching

CLS

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
等佢變成一個trend

係西藏分分鐘比人融左都唔知

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都入黎幫下p牌仔推推post唔好唔記得左依三百幾萬